[倚天]究竟點解不悔會冧六叔

父女戀

靚仔
武功好
長情

武功好撚廢 要選都選教主啦 靚仔好打

教主唔專一又成日撻個老母出黎溝女

基因係會遺傳

教主咪又兄妹戀

收契妹收上床

幾時有

我講佢揀教主的話

靚仔

日久生情

吊橋效應

楊逍搶人老婆嘅報應

代父還閪

泰臣咁撚樣

殷離

有好多野都無辦法解釋，金庸都係想寫下因果循環，世事冥冥中就係咁奇妙

講奇妙段譽笑而不言
食勻所有親生妹咁滯

生個女，殷不虧

段譽唔係段正淳親生wor好似

睇劇就當咗係劇入面咁嘅樣
連登仔

我都係咁話，識於微時，父母又欣賞張無忌

食完以為自己亂倫
再到原來個個都食得
個心路歷程真係不得了

溝唔到女神 溝佢個女 生命鬥士!

其實堂兄妹都唔得啦

本身唔係同6俠結婚？定係仲溝緊？

段延慶同埋段正淳好似唔算好近的親戚。

段延慶同段正淳本身好似已經連堂兄弟都唔係, 再疏啲
佢地既下一代 好似係堂堂堂

老豆同老母都唔同 兩個老豆係疏堂兄弟

咁都係同宗，
其實都好大問題

Ching係咪喺明朝搭時光機黎到現世?

如果不悔搵個唔靚既人黎做, 成個感覺會唔會好番

殘廢餐

題目會變左
究竟點解六叔會冧不悔

不悔個樣似紀曉芙不悔唔靚即係紀曉芙唔靚但六叔都痴戀咗紀曉芙好耐

無忌戀母癖，對不悔真係似兄妹情多
不悔去到後期六叔用錯咩七毒七蟲藥？搞到就死嗰時已經發覺自己沈哂船就算無忌同佢生死之交飲毒酒代佢比人食都唔夠佢對六叔嗰份情

Pity sex

肯定條廢老日日同不悔講你老母當初隻處比左人
佢好傷心等左你老母好耐乜乜柒柒
日日洗腦利用不悔個同情心

同佢食到幾十條女嘅原理一樣

六叔條件好好喎，武當係六大派第二，對翻現實，佢係劍橋畢業然後係劍橋做翻最高級既教授，講打全倚天揪得贏佢都係十零個到，又溫文儒雅，都算靚仔，同不悔都係差廿年到，現實都有個楊振寧啦

似咩

哩個呀

其實六叔小白臉靚仔黎
不過19年呢版好撚猥琑咁解

呢個唔係應該三叔愈袋岩咩生命鬥士
人地六叔好快好番

我收貨算係半個六叔fans
佢係鬍鬚柒左d姐

條條女都比教主食晒 仲好睇咩?

個look成個咸濕阿叔咁